[新腥港人] 支那學生恰鳩香港中學生

翻譯：
圖一

我還能説甚麼 港獨在課上想惹事 讓我回中國去 我回他沒中國能有你嗎 差點就喊出敗類

來了香港才發現
我們班的人是我見過的最噁心了

甚麼都可以吵 不堅持你他媽香港就是中國的 你讀雞吧書的廢物

不是吧！快轉班

我他媽也想啊 靠

想要當英國狗就走 留在中國的地盤想着其他國

圖二

#中國是香港的爸爸 別淨他媽的丟人 這種話不到你bb 中國護照雖不能帶我去任何國家但只要我能去的地方祖國都會保證每個公民的安全 想當英國狗請走不送

大陸仔

點解啲支那撚成日覺得冇中國就冇香港

班生蕃真係弱智

有ig 名

大家識做啦

洗撚哂腦

大陸仔咁愛國

保證每個公民安全

大陸小學中學有政治堂 已被洗腦

嘩，屌你老味，唔推唔得，大陸仔搞鳩香港人

中國護照雖不能帶我去任何國家但只要我能去的地方祖國都會保證每個公民的安全>>>我睇到呢句真係笑左出黎

冇英國就真係冇香港啦

飲蒙牛啦屌你

有冇人啲大陸人講野好柒
睇佢地用緊書面語鬧交/屌鳩人
有種莫名嘅柒味

有更正：冇人覺得
自膠

笑死 喺地獄鬼國呢個地方已經係唔安全
少年太年輕了

急不及待想玩玩了

中國人做乜用ig?

無英國無香港 更加無中國 無美國幫中國 中國一早比日本滅左

呢個時代的中學生邊有得做英國狗
係咪到2047 d蝗蟲中學生仲會屌人英國狗，好似永遠都抗緊日咁

睇下你d領導仔女係拎乜野passport?

成日睇唔明支那人的中文，表達能力極差，辭不達意咁

樓豬個名

支那人口裹說不 身體很誠實

唔明佢講咩

中國係香港老豆又會抌低香港唔理成一百年嘅

最憎tmd港毒狗
同志值得表揚
想與同志聯絡
有同志爆料嗎？

睇唔明

有陣柒味 btw個ig private嘅屌你 要教訓港獨就要公開譴責！

支那畜死落黎做乜鳩

支那畜

好似土瓜灣讀書

我住土瓜灣 可以幫手接放學

有冇圖片

支那人滾出香港

但係有時真係駁唔到
香港人係外國有意外都係去支那大使館

利申：英國國籍

Link ?

網上世界比你贏哂

現實生活？

好心啦 唔識分輕重

贏埋

番中國啦屌你老母

腥港是中國的一部分 中國人留在中國是很正常的事 你們這些英國狗滾回西洋鬼子那裡！

覺得祖國咁好又要係香港讀書

口𥚃常說不身體卻很誠實

lm

支那蝗

間中街上都有十幾歲著香港校服講奇怪語言啦

淪陷國有乜辦法？

保證坐上往生號列車

每日150人

新一代就慘

民族主義正垃圾

掉轉咗差唔多， 支那以前咁窮又動盪又多天災人禍， 冇香港人送錢又建設支那狗早就完蛋

係呀， 班戇鳩成日以為97金融海嘯同03沙士係支那救香港， 洗撚晒腦

想知樓主d圖邊度黎

why not both

我細佬係呢間學校讀書 佢話根本就係有個學生上堂無啦啦發爛渣叫呢個學生大陸人死翻大陸 但本身呢個大陸學生無做過咩得罪佢既事

所以我覺得其實根本話 恰鳩 既說法就有問題

垃圾

冇得去其他國家，咁保證海外安全都冇用啦何況根本保證唔到

支那收＄未保護

緬甸軍方開火打中國雲南果敢。
雲南果敢死左幾隻蝗。
解放軍有保護到雲南果敢的蝗嗎？

今日係街見到兩個豬扒女學生講普通話 真係想當場屌鳩佢地 你有幾何見到band1或者名校生講普通話？有但係proportion暫時都好細 遲啲普教中嘅一群上到來就唔知 不過根本新移民又唔願學習香港文化嘅大部份都係垃圾

如果係特別情況講普通話可以理解 但平時傾計都用普通話真係只可以係支那人

樓主話人恰鳩香港中學生 「恰鳩」呢件事又去左邊做咩唔講？ add埋人we7 有follow人private 樓主都係隻中學雞黎呢 你反中根本無問題 但係自己做故仔真係睇唔過眼

普教中小學叫教學生放學都要講，叫同學互相告發

唔明有咩好審

網上屌完現實咪又去embrace番中國文化

大勢係咁過多5-10年人人都講蝗話，你阻唔到

慳番D時間咪屌人啦

無證無據一上黎就話人恰鳩人
我話我老豆係李嘉誠都得啦

證據都冇審乜鳩姐

文革咩屌你 乜而家啲小學變成咁
以後一撚定唔會俾仔女入普教中學校 俾貴啲入直資都要

國際學校或外國算了

明明就冇人想歸英
永遠就屈人想做英國狗
總之唔跟中國就一定係跟第二個
啲人智力低到

做乜唔理我？
駁唔到？

覆我啦你件垃圾

無憑無據就唔好學人開po啦
返屋企搵老母食蕉啦

見到張圖有殘體字基本上唔駛睇

Agger

成個CC台咁撚低質真係多得你呢d垃圾唔少

你留言就一定要覆你架

駁唔撚到咪撚開po啦

有人幫手推post真好

垃圾駁唔到咪出黎獻世啦

咁你又落黎香港讀

口裏説不，但身體很誠實

習近平

SORRY巴打, 我想講名校都大撚把

唉

大家都有同識唔理D精神病患者

宜家PART TIME去小學教班, 一聽到普通話口音/大陸人背景, 我一定針對左先

大大聲屌佢地廣東話都講唔正冇資格係香港

教左年幾效果都幾好

支那人係匈奴狗、契丹狗、蒙古狗、滿清狗、日本狗、支共狗，邊個統治過佢地，就永遠都係邊個隻狗

犯我中华者，虽远必诛

反殖民英雄

屌佢老豆老母

講左根本對支那人一定要有咁冷血做咁冷血，就算有人姦殺支那細路都一定要支持

咁愛支那用乜撚嘢美帝ig呀，用微博啦

垃圾支拿畜

支那仔private既

香港學生應該團結啲
唔寫殘體字、唔講支那匪語

有支那同學就一齊笑鳩佢地

唔通而家啲中學雞已經唔識恰鳩腥港人？

ig private

一直都是，等其他人爆料

好撚心樓上d道德撚就收皮啦

咁愛國就應該公開同港獨廢青大戰三百回合

支那生番中文都未學好
Btw北區周圍都係講蝗語嘅中學生, 但唔係得支那仔會咁, 見過有識講流利廣東話嘅local都會同佢地向街一齊大大聲講蝗語

死蝗蟲就咪用ig啦 用返we7啦 屌你

咁本歷史事實係冇香港冇中國

屌，自膠

怕比同學報串比老師聽

口裏説不

支那蝗，我是你班主任

你想知我係邊個，我是你朋友

中四仔

起碼我識嘅都無咩 唉

咁委屈你就唔好落黎讀啦支那仔

聽日隻蝗蟲返到學校會點

中文都寫到１９９９

香港地冇位養你啲支那畜
都係過主把啦

改咗ig名

屌你話而家中國係有撚錢過香港我唔反對
但成日提鳩住冇中國就冇香港
屌你唔諗下當初邊個接濟大陸啲人
邊個最先投資
就算而家都分分鐘靠緊香港
你個中國咁好出黎讀把撚？

做左好耐港豬？
知唔知最大個堆普教中而家f5
下年就F6
入左中學好耐

支那狗識閪歴史咩

咩普教中我唔知喇
但現時f5都唔見有咩大中華膠
反而f4打後開始有
（屌你用普通話拼音選學生會
低form尤其嚴重
周不時去廁所都見有幾個蝗塞埋同一格用普通話傾計

利申f5

sor自膠

你都係大陸嚟？幫外人 你4幾？我4F

依家D中學真恐佈，有支那人都唔夠，連普通話都講埋

諗起以前新移民同學講香港粵語唔正會比人笑, 唔學好香港粵語會比人排斥, 老師都幫你唔到

而家可能調轉

同學，夠鐘瞓啦
我4A

屌你老母又係死低等支那賤畜

真係奇尻怪 咁唔鐘意香港又唔死番上去

good old days

支那蝗不嬲口𥚃説不的垃圾

我做私人補習嘅
其中一個升form5嘅妹妹同我講
佢小學個陣已經係普教中
但佢而家間中學係支持粵語所以佢中學變返粵教中
其他中學唔知啦
所以而家至少最大個對普教中已經升form5
但我冇記錯嘅話，佢上一屆都好似係普教中，所以可能係form6
普教中唔經唔覺已經好多年
我都反對左好多年
但身邊好多港豬唔理
都反到心淡
見到有人仲講話咩遲d d普教中上到黎...
一早上哂黎啦，訓醒未
下年f6係00後啦
90後正常嘅話都中學畢哂業

幾時有大型活動

之前港語學同粵教中D組織去咗邊

10幾20年後就好似你地而家鬧班廢中咁
第日d普教中嘅中學雞入哂大學
20幾30歲嘅全部都係普教中嘅人
佢地：班廢中真係好垃圾又唔文明，普通話都唔識講，剩係識講埋d鄉下話粵語

大家係咪仲要做港豬，自己諗啦

仲有人話普教中係遲d升到上黎就死 ，一早上哂黎，中6都黎緊

香港玩完

香港人渣ga

香港係中國 但係你班死大陸仔冇資格咁撚寸 死野人

呢啲嘢唔係普教中嗰啲一條龍直資名校會好啲
呢啲學校啲學生大部分都會自動鄙視大陸嘢
雖然難聽啲講叫blue blood 心態
但係至少好過成班人一齊講蝗語
有個廣東話講唔正嘅轉校生就算喺咁攞獎都俾人係咁喺背後恥笑
咁當然佢本身人品都有問題
除咗呢啲學校嗰啲我真係唔敢俾自己小朋友讀
利申識人讀呢啲學校，佢地成個圈子真係由細認知就係 中國=cheap同柒

對唔住 中學係粵教中 身邊其他學校嘅frd都無普教中

支那代名詞就是柒

呢樣真

智障仔

其他中學我真係唔知
唯一肯定就係小學普教中個堆最大都中6
因為我補好多小學生，但中學生得一個
6個小學生，全部都普通話好撚勁
但叫佢用粵語讀篇課文，可以讀錯哂，仲要係咁停諗點讀
但普通話讀就好似唱ABC咁 ，真係好似唱abc咁，讀得勁流利
我仲好記得，永遠唔會忘記，有次我用粵語教佢地中文，有個小4嘅妹妹同我講「廣東話都唔係中文」

成堆垃圾落曬嚟 死番上去啦賤種

雙非完全係殖民 滅絕香港文化

我上面講嗰啲名校啲學生係叫廣東話做中文，普通話叫普通話
佢地00後
呢啲真係要由細培養

普通話呢啲劣質語言

加埋D劣質人

唔係用「書面語」鬧人
而係用支那話鬧人，
同埋嗰啲都係口語唻，只不過係支那話口語

佢寫嗰啲係支那文
我哋啲港燦梗係睇唔明啦

叫支那人死返支那有咩問題？
唔通要香港人死出香港先正常？

乜撚叫「做」故仔？

咁屌你老母囉

屌我間中學f1 f2極大量支那人
小息就霸㡬台聚會
仲要淨係識普通話
保良局朱敬文中學我屌你老母

5毛支那狗死撚返去中國啦

咩無得罪佢
落黎搶學位搶工返已經抵屌啦
屌你大陸狗

嗰啲話其實一啲都唔「普通」(common)，
反而就好支那，直呼支那話則可。

一定係班人冇持護照出境所以唔撚包啦
#曲

除左網上屌人你呢D垃圾仲識咩??

咁唔鐘意咪去人學校屌人囉

Btw,垃圾憤青

Show Blocked User - 姩細波大

大陸狗幫住支那做嘜撚野？

Play email is ok

大陸人用聯繫架
屌你老母

我屋企附近都聽過D學生都講普通話
我以為佢地係D蝗黎
不過琴日係OK買野又遇到
佢地講講下好似注意到我定咩
冇啦啦講番廣東話
又幾純正
真係難分真與假

條支那蝗返學唔知點呢

你而家咪網上屌緊人囉

廢青

咁嬲豬唔通個post踩親你條尾

可能是支那蝗D朋友

鍵國派幾時做野呀

又block多幾個

做緊野唔通周圍唱咩，一陣比人拉你未笑人垃圾

咁耐都無同學入來

其實美國只係間接救左中國
如果日本無打美國，美國得鬼閒理

btw 中國係清朝已經亡國了

題外話，前幾日「一帶一路」梁ZY用英文致辭，係咪暗串習總英語欠佳？

又一隻憤青

恰鳩？係咪搞到你無學位呀DannyChan？

你講就係？樓主起碼都搵到幾張圖做證據

你就係到尻up,好難信你wor

現實無撚用 淨係識擺上網 正垃圾一件

佢話恰鳩wor 證據？

打柒佢地啦，連明愛都係咁，唔識講廣東話了

有同學仔

有冇人知隻蝗今日點

同學仔放lunch就上水

問上面位同學仔啦

個位同學放完lunch啦？
幾時有熟人起佢底

支那人死回支那

band3中學就嚟殺校，為咗保障生源同教畜嘅飯碗，就大量就支那學生

1949 的支那

1841 的 香港 關 1949 的支那能事

其實好多香港人想揀但係冇得揀

利申：BC

支那人logic:香港自古以來就中國領土
香港開阜個時，共產主義都未有

Ur name

駁唔到淨係識俾表情？
咁廢架DannyChan

中學雞放學啦

小心你身邊人，唔好周圍問D毒撚，試下問D老師

我記得有張好詳細嘅圖

班生蕃唔知架

我記得有條youtube片講得好清楚

文革個條，話香港人送好多物資上去

今日點解冇人問係米我做，係米我個樣太善良，唔似港毒份子?

同學

咁耐都無人起

比較想知老師咩反應

利申：激進舊生

有無同學出來講幾句

想知詳細情況

港人子弟應該團結一致

名呢

推

支那人

我都唔明D人點解重可以幫住D侵略者，講佢地言語，無知真可怕

朱仔 大量MK+蝗+雞學校
臭名遠播成個大圍
一開始有諗過轉去呢間讀因爲貪近好彩無做到

IG user name not find

啲大陸仔成隻癲狗無啦啦係到嘈

究竟回歸前中國做過d咩令香港人出現
我諗唔到呀

垃圾支那蝗del ig ac
其他同學，屌爆個支那蝗

唔洗搵我是誰
一定無人估到係我

專心上堂啦
教書條友教到無mood

乳癌

屌柒支那蝗
同學仔，唔洗估我係邊個

無英國我無BNO

同班嘅同學仔有咩反應

當事人好似無事發生一樣

幾時先有同學仔入來比料

中國人唔係好理直氣壯咩 利申，有follow，不過無得再睇啦

每日一推

冇日本就無而家既中國，冇英國就冇而家嘅香港，冇香港中國幾十年前已經玩完，宜家扮反日，踩港， 共產黨果然有義氣

開條支那仔樣啦，搵人做野都要點相架

又聽左一日普通話，廣東話都唔撚講就死撚番支那啦

可能條支那仔喺學校畀人排擠
搞到要上微博刷存在感呢

有冇咩新消息

每當同學仔入來爆料

留名

屌你老母大陸仔

好似女人來

思覺失調就入青山啦屌你老母青山狗

土匪黨洗腦其實都幾成功！

中國護照響中國保唔保證到持有人安全?

大陸狗必死

咁愛國咪返上海北京每日定時定候停電吸霧霾囉。冬天過下沙塵暴